<html lang="es"><head><style type="text/css">@charset "UTF-8";[ng\:cloak],[ng-cloak],[data-ng-cloak],[x-ng-cloak],.ng-cloak,.x-ng-cloak,.ng-hide:not(.ng-hide-animate){display:none !important;}ng\:form{display:block;}.ng-animate-shim{visibility:hidden;}.ng-anchor{position:absolute;}</style>
	<meta content="text/html; charset=utf-8" http-equiv="Content-Type">
      <link rel="shortcut icon" href="/718_APP/Images/favicon.ico" type="image/x-icon">


    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/Less/normalize.css" type="text/css">
	<link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/Bancor.css" type="text/css">

	<link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/Bancor/css/font-awesome.min.css" type="text/css">
	<link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/Bancor/css/widgets.css" type="text/css">
    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/Bancor/css/slick.css" type="text/css">
    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/Bancor/css/slick-theme.css" type="text/css">
    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/Bancor/css/bancor-slick-theme.css" type="text/css">
    <link rel="stylesheet" href="//ajax.googleapis.com/ajax/libs/jqueryui/1.11.4/themes/south-street/jquery-ui.css" id="theme">
    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/Less/bootstrap.css" type="text/css">
    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/style.css" type="text/css">
    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/Less/header.css" type="text/css">
    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/Less/footer.css" type="text/css">

    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/rte.css" type="text/css">

    <link rel="stylesheet" href="/718_APP/Less/Home.css" type="text/css">




    <title>Banco de Córdoba</title>



	<script async="" src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script><script type="text/javascript">
		if (typeof jQuery == 'undefined') {document.write('<script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/jquery.min.js"><' + '/script>');}
		var style_mobile_path = "/718_APP/css/Bancor/css/"; // path for mobile nav css files, UMB-specific
	</script><script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/jquery.min.js"></script>
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0">


	<script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/bootstrap.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/BindMENU.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/fix-responsive-WP8.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/initilizations.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/jqFlickrGallery.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/jquery.prettyPhoto.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/twitter.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/slick.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/angular.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/angular-modal-service.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/angular-sanitize.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="/718_APP/scripts/Bancor/js/app.js"></script>
    <script src="/718_APP/js/blueimp-gallery.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="https://ajax.aspnetcdn.com/ajax/jquery.validate/1.13.1/jquery.validate.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="https://ajax.aspnetcdn.com/ajax/mvc/5.1/jquery.validate.unobtrusive.min.js"></script>
    <script type="text/javascript">
        (function ($) {
            $('head').append('<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto:400,300,500">');
        })(jQuery);
    </script><link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto:400,300,500">



    <script>
        $(document).ready(function () {
            $(".comisiones__table table").addClass("table");
            $(".comisiones__table a").addClass("orange");
        })
    </script>




<meta property="og:url" content="https://www.bancor.com.ar/718_APP/">
<meta property="og:type" content="website">
<meta property="og:title" content="Bancor">

  </head>
<body ng-app="bancor" class="Firefox Firefox69 cmsUMB cmsUMB7 BT-pk ng-scope">

    <script type="text/javascript">
        var nVer = navigator.appVersion; var nAgt = navigator.userAgent; var bN = navigator.appName; var fullV = "" + parseFloat(navigator.appVersion); var majorV = parseInt(navigator.appVersion, 10); var nameOffset, verOffset, ix; if ((verOffset = nAgt.indexOf("Opera")) !== -1) { bN = "Opera"; fullV = nAgt.substring(verOffset + 6); if ((verOffset = nAgt.indexOf("Version")) !== -1) { fullV = nAgt.substring(verOffset + 8) } } else { if ((verOffset = nAgt.indexOf("MSIE")) !== -1) { bN = "IE"; fullV = nAgt.substring(verOffset + 5) } else { if ((verOffset = nAgt.indexOf("Chrome")) !== -1) { bN = "Chrome"; fullV = nAgt.substring(verOffset + 7) } else { if ((verOffset = nAgt.indexOf("Safari")) !== -1) { bN = "Safari"; fullV = nAgt.substring(verOffset + 7); if ((verOffset = nAgt.indexOf("Version")) !== -1) { fullV = nAgt.substring(verOffset + 8) } } else { if ((verOffset = nAgt.indexOf("Firefox")) !== -1) { bN = "Firefox"; fullV = nAgt.substring(verOffset + 8) } else { if ((nameOffset = nAgt.lastIndexOf(" ") + 1) < (verOffset = nAgt.lastIndexOf("/"))) { bN = nAgt.substring(nameOffset, verOffset); fullV = nAgt.substring(verOffset + 1); if (bN.toLowerCase() == bN.toUpperCase()) { bN = navigator.appName } } } } } } } if ((ix = fullV.indexOf(";")) !== -1) { fullV = fullV.substring(0, ix) } if ((ix = fullV.indexOf(" ")) !== -1) { fullV = fullV.substring(0, ix) } majorV = parseInt("" + fullV, 10); if (isNaN(majorV)) { fullV = "" + parseFloat(navigator.appVersion); majorV = parseInt(navigator.appVersion, 10) }
        document.getElementsByTagName("body")[0].className += " " + bN + " " + bN + majorV + " cmsUMB cmsUMB7 BT-pk";
    </script>



<header id="header">

    <script>
        function searchResult() {
            window.parent.location = "/718_APP/busqueda?searchText=" + document.getElementById("searchText").value;
        }

        $(document).ready(function () {
            $("#searchText").keypress(function (event) {
                var inputValue = event.which;
                // allow letters and whitespaces only.
                if (!((inputValue >= 65 && inputValue <= 90) ||
                    (inputValue >= 97 && inputValue <= 122) ||
                    (inputValue >= 48 && inputValue <= 57) || inputValue == 13)) {
                    event.preventDefault();
                }
            });
             var isMobile = (/android|webos|iphone|ipad|ipod|blackberry|iemobile|opera mini/i.test(navigator.userAgent.toLowerCase()));
             if (!isMobile) {
                var menu = $("#MenuH").height();
                $(".logo_row").css('min-height', menu);
            }
        });

    </script>
<div class="row green_bar">
     <div class="container">
            <div class="col-md col-md-3 col-xs-6">
                <input id="searchText" type="text" value="" placeholder="Buscar" class="form-control green_bar__input" maxlength="30" onkeydown="Javascript: if (event.keyCode == 13) searchResult();">
            </div>
            <div class="col-md-4 green_bar__buttons col-xs-6 pull-right">
            	<span class="green_bar__buttons__button"> <a href="https://twitter.com/BancodeCordoba" target="_blank"><img alt="Twitter" src="/718_APP/css/Bancor/images/twitter.png"> </a></span>
                <span class="green_bar__buttons__button"> <a href="https://www.facebook.com/BancoDeCordoba/" target="_blank"><img alt="facebook" src="/718_APP/css/Bancor/images/facebook.png"></a></span>
                <span class="green_bar__buttons__button"> <a href="https://www.instagram.com/bancodecordobaok/" target="_blank"><img alt="Instagram" src="/718_APP/css/Bancor/images/instagram.png"></a></span>
                <span class="green_bar__buttons__button"> <a href="https://www.youtube.com/user/YouBancor" target="_blank"><img alt="Youtube" src="/718_APP/css/Bancor/images/youtube.png"></a></span>
				<span class="green_bar__buttons__button"> <a href="/718_APP/contacto/" target="_blank"><img alt="Mail" src="/718_APP/css/Bancor/images/mail.png"></a></span>
            </div>
        </div>
</div>

    <div class="row">
        <div class="container logo_row" style="min-height: 50px;">
			<div class="headermenu">
				<div class="pull-left" id="Logo">
					<a href="/718_APP/">
						<img alt="Logo" src="/718_APP/css/Bancor/images/logoBancor-Neg.png">
					</a>
				</div>
				<div class="pull-left navigation" id="MenuH">

<ul class="menu">


	<li>
		<a href="/718_APP/">Home</a>
	</li>

		    <li>
                <a href="/718_APP/sucursales/" target="_self">Sucursales</a>



        </li>
		    <li>
                    <a target="_self">Personas</a>

            		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/personas/cuentas/" target="_self">Cuentas</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/cuentas/caja-de-ahorro/" target="_self">Caja de Ahorro</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/cuentas/cuenta-corriente/" target="_self">Cuenta Corriente</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/cuentas/adelanto/" target="_self">Adelanto</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/plazo-fijo/" target="_self">Plazo fijo</a>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/personas/tarjetas/" target="_self">Tarjetas</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/tarjetas/débito/" target="_self">Débito</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/tarjetas/crédito/" target="_self">Crédito</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/tarjetas/prepago/" target="_self">Prepago</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/tarjetas/canales-de-pago/" target="_self">Canales de Pago</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/tarjetas/resumen-digital/" target="_self">Resumen Digital</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/tarjetas/teléfonos-útiles/" target="_self">Teléfonos Útiles</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/tarjetas/aviso-viaje-al-exterior/" target="_self">Aviso Viaje al Exterior</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/personas/préstamos/" target="_self">Préstamos</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/préstamos/préstamos-personales/" target="_self">Préstamos Personales</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/préstamos/appto-hipotecarios-bancor/" target="_self">APPTO Hipotecarios Bancor</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/" target="_self">Canales de Autogestión</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/bancon/" target="_self">Bancon</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/abcd/" target="_self">ABCD</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/clave-telefónica/" target="_self">Clave  Telefónica</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/cajeros-automáticos/" target="_self">Cajeros Automáticos</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/recomendaciones/" target="_self">Recomendaciones</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/respuestas-bancor/" target="_self">Respuestas Bancor</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/echeq/" target="_self">Echeq</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/personas/seguros/" target="_self">Seguros</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/seguros/automotor/" target="_self">Automotor</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/seguros/seguro-del-hogar/" target="_self">Seguro del Hogar</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/seguros/seguro-de-vida/" target="_self">Seguro de Vida</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/mercado-de-capitales/" target="_self">Mercado de Capitales</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/números-útiles/" target="_self">Números útiles</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/club-bancor/" target="_self">Club Bancor</a>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/personas/servicios/" target="_self">Servicios</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/servicios/caja-de-seguridad/" target="_self">Caja de Seguridad</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/servicios/servicios-judiciales/" target="_self">Servicios Judiciales</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/servicios/peps/" target="_self">PEPs</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/personas/servicios/punto-bancor/" target="_self">Punto Bancor</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
		</ul>


        </li>
		    <li>
                    <a target="_self">Empresas</a>

            		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/empresas/préstamos/" target="_self">Préstamos</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/préstamos/agro-industria/" target="_self">Agro / Industria</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/préstamos/líneas-especiales/" target="_self">Líneas Especiales</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/préstamos/corto-plazo/" target="_self">Corto Plazo</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/préstamos/alianzas-comerciales/" target="_self">Alianzas Comerciales</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/empresas/tarjetas/" target="_self">Tarjetas</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/tarjetas/tarjeta-bancor-visa-agro/" target="_self">Tarjeta Bancor Visa Agro</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/tarjetas/bancor-visa-business/" target="_self">Bancor Visa Business</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/seguros/" target="_self">SEGUROS</a>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/empresas/servicios/" target="_self">Servicios</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/servicios/recaudaciones/" target="_self">Recaudaciones</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/servicios/pagos/" target="_self">Pagos</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/servicios/punto-bancor/" target="_self">PUNTO BANCOR</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/servicios/constitución-digital-de-sas/" target="_self">Constitución Digital de SAS</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/empresas/cuentas/" target="_self">Cuentas</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/cuentas/cuenta-corriente/" target="_self">Cuenta Corriente</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/" target="_self">Canales de Autogestión</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/banca-empresasnet/" target="_self">Banca Empresas.net</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/datanet/" target="_self">Datanet</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/pagos-afip/" target="_self">Pagos AFIP</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/pagos-btob/" target="_self">Pagos BtoB</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/pagos-programados/" target="_self">Pagos Programados</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/interpyme/" target="_self">Interpyme</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/cheque-digital/" target="_self">Cheque Digital</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/canales-de-autogestión/echeq/" target="_self">Echeq</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/mercado-de-capitales/" target="_self">Mercado de Capitales</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/aplicaciones/" target="_self">Aplicaciones</a>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/empresas/comercio-exterior/" target="_self">Comercio Exterior</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/comercio-exterior/normativa/" target="_self">Normativa</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/comercio-exterior/ingreso-y-egreso-de-divisas/" target="_self">Ingreso y Egreso de Divisas</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/comercio-exterior/oportunidades-comerciales/" target="_self">Oportunidades Comerciales</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/empresas/de-una/" target="_self">DE UNA!</a>
			</li>
		</ul>


        </li>
		    <li>
                <a href="/718_APP/comercios/" target="_self">Comercios</a>

            		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/comercios/cómo-operar-con-tarjetas-bancor/" target="_self">Cómo Operar con Tarjetas Bancor</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/comercios/solicitá-tu-terminal/" target="_self">Solicitá tu terminal</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/comercios/tasas-de-financiación/" target="_self">TASAS DE FINANCIACIÓN</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/comercios/resúmenes-de-liquidaciones/" target="_self">Resúmenes de Liquidaciones</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/comercios/novedades/" target="_self">Novedades</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/comercios/redmob-bancor/" target="_self">REDMOB Bancor</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/comercios/depósitos-sin-sobres/" target="_self">Depósitos sin sobres</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/comercios/efté/" target="_self">eFTé</a>
			</li>
		</ul>


        </li>
		    <li>
                    <a target="_self">Institucional</a>

            		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/autoridades/" target="_self">Autoridades</a>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/institucional/información-pública/" target="_self">Información Pública</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/información-pública/estados-contables/" target="_self">Estados Contables</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/información-pública/contrataciones/" target="_self">Contrataciones</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/información-pública/disciplina-de-mercado/" target="_self">Disciplina de Mercado</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/información-pública/memorias/" target="_self">Memorias</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/información-pública/remates/" target="_self">Remates</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/prevención-de-lavado-de-dinero/" target="_self">Prevención de Lavado de Dinero</a>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/institucional/museo-arq-francisco-tamburini/" target="_self">Museo Arq. Francisco Tamburini</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/museo-arq-francisco-tamburini/premio-de-pintura/" target="_self">Premio de Pintura</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/museo-arq-francisco-tamburini/actividades-del-museo/" target="_self">Actividades del Museo</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/museo-arq-francisco-tamburini/biblioteca-prof-alfredo-terzaga/" target="_self">Biblioteca Prof. Alfredo Terzaga</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/museo-arq-francisco-tamburini/patrimonio/" target="_self">Patrimonio</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/museo-arq-francisco-tamburini/historia/" target="_self">Historia</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/prensa/" target="_self">Prensa</a>
			</li>
			<li class="has-children">
				<a href="/718_APP/institucional/responsabilidad-social-empresaria/" target="_self">Responsabilidad Social Empresaria</a>
		<ul class="submenu" style="display: none; min-width: 180px; position: absolute;" hidden="">
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/responsabilidad-social-empresaria/reportes-rse/" target="_self">Reportes RSE</a>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/responsabilidad-social-empresaria/acciones/" target="_self">Acciones</a>
			</li>
		</ul>
			</li>
			<li>
				<a href="/718_APP/institucional/trabajar-en-nuestro-banco/" target="_self">Trabajar en Nuestro Banco</a>
			</li>
		</ul>


        </li>
		    <li>
                <a href="/718_APP/promociones/" target="_self">Promociones</a>



        </li>
</ul>


</div>
			   <div class="btn btn-nhb">
				   <a href="https://www.bancor.com.ar/bancon/" target="_blank">Home Banking</a>
					   </div>
				   </div>
        </div>
    </div>
</header>


    <div id="bt-pagetitle">
        <div class="container">

        </div>
        <div id="HeaderShadow"></div>
    </div>

    <div id="ContentArea" class="">
        <div id="bt-content">
            <div class="row">
                <div class="col-md-12">


    <div class="macro-image-gallery owl-carousel owl-theme" style="opacity: 1; display: block;">



    <div class="owl-wrapper-outer"><div class="owl-wrapper" style="width: 29678px; left: 0px; display: block;"><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="https://www.bancor.com.ar/bancon/" target="_blank" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/5307/bancon21.jpg" alt="Bancon21.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="/718_APP/presentación-de-la-orquesta-filarmónica-de-luxemburgo/" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/6270/grafluxemburgobancorrgb-bannerweb.jpg" alt="grafLUXEMBURGOBancorRGB-BannerWeb.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="/718_APP/bancón-plazo-fijo/" target="_blank" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/5326/banner-bancon-plazo-fijo-1390-x-254px-b.jpg" alt="Banner-BancOn-Plazo-Fijo-1390-x-254px-B.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="/718_APP/institucional/museo-arq-francisco-tamburini/premio-de-pintura/" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/6349/banner-web-seleccionados-2019.jpg" alt="Banner web seleccionados 2019.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="/718_APP/personas/plazo-fijo/plazo-fijo-web/" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/6142/web1390x254pxbancorplazofijo.jpg" alt="WEB1390x254pxbancorPLAZOFIJO.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="/718_APP/promoción-colocá-tu-huella-y-ganá/" target="_blank" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/6147/bancor-banner-web-huella-digital.jpg" alt="BANCOR-BANNER-WEB-HUELLA-DIGITAL.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="/718_APP/empresas/préstamos/líneas-especiales/dale-gas-industria/" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/5480/banner-dale-gas-industriab-1390-x-254px-ms.jpg" alt="Banner-Dale-Gas-IndustriaB-1390-x-254px-MS.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="/718_APP/promociones/" target="_blank" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/6352/cuotas_1390x254_bancor.jpg" alt="cuotas_1390x254_bancor.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="https://www.bancor.com.ar/718_APP/personas/tarjetas/eft%C3%A9/" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/5255/bancor-efte-banner-dm_mesa-de-trabajo-1.jpg" alt="bancor-efte-banner-dm_mesa-de-trabajo-1.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="https://www.bancor.com.ar/718_APP/empresas/pr%C3%A9stamos/otros-pr%C3%A9stamos/dale-eco/" target="_blank" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/5155/bancor-daleeco-banner-home-dm.jpg" alt="Bancor-DaleEco-Banner-home-DM.jpg"></a>



    </div></div><div class="owl-item" style="width: 1349px;"><div class="item">
                        <a href="http://www.paseshow.com.ar/#/eventos/55-festival-de-doma-y-folklore" target="_blank" style="display:block"> <img src="/718_APP/media/5593/bancor-jesus-maria-bannerweb3.jpg" alt="Bancor-Jesus-Maria-Bannerweb3.jpg"></a>



    </div></div></div></div>










    <div class="owl-controls clickable"><div class="owl-pagination"><div class="owl-page active"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div><div class="owl-page"><span class=""></span></div></div><div class="owl-buttons"><div class="owl-prev"><i class="glyphicon glyphicon-chevron-left "></i></div><div class="owl-next"><i class="glyphicon glyphicon-chevron-right"></i></div></div></div></div>

<link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/owlCarrousel/owl.carousel.css">
<link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/owlCarrousel/owl.theme.css">
<link rel="stylesheet" href="/718_APP/css/owlCarrousel/owl.transitions.css">
<link rel="stylesheet" href="/718_APP/Less/ImageGallery.css" type="text/css">
<script src="/718_APP/scripts/owlCarrousel/owl.carousel.min.js"></script>
<script>

    var instanciateIG = function () {
        $(".macro-image-gallery").owlCarousel({

            navigation: true, // Show next and prev buttons
            slideSpeed: 300,
            paginationSpeed: 400,
            singleItem: true,
            //autoPlay: 3000,
            autoPlay: true,
            //autoHeight: true,
            autoHeight: false,
            navigationText: ["<i class='glyphicon glyphicon-chevron-left '></i>",
                             "<i class='glyphicon glyphicon-chevron-right'></i>"],

            transitionStyle: "fadeUp"
        });

    }

    $(document).ready(function () {
        if (typeof IGAlreadyInstanced == 'undefined' ) {
            instanciateIG();
            IGAlreadyInstanced = true;
        }

    });
</script>
<div class="home">

    <div class="container">

        <div class="row big-slots">
            <div class="col-sm-4">
                <div class="big-slots__slot">

                    <img src="/718_APP/media/6311/home.jpg" class="img-responsive">
                    <h2 class="big-slots__slot__title">Prensa</h2>
                    <p>
                        Marcelo Álvarez brindó una cálida y emotiva charla en Bancor
                    </p>
                    <span class="big-slots__slot__view_more">
                        <a href="/718_APP/institucional/prensa/">Ver más...</a>
                    </span>
                </div>
            </div>
            <div class="col-sm-4">
                <div class="big-slots__slot">
                    <img src="/718_APP/media/4828/boton-appto-327x139.jpg" class="img-responsive">
                    <h2 class="big-slots__slot__title">Préstamo hipotecario</h2>
                    <p>
                        Tu casa propia, tan cerca como una sucursal Bancor
                    </p>
                    <span class="big-slots__slot__view_more">
                        <a href="/718_APP/personas/préstamos/appto-hipotecarios-bancor/">Ver más...</a>
                    </span>
                </div>
            </div>
            <div class="col-sm-4">
                <div class="big-slots__slot">
                    <img src="/718_APP/media/4378/boton-dale-gas-327x139.jpg" class="img-responsive">
                    <h2 class="big-slots__slot__title">Préstamo 100% online</h2>
                    <p>
                        Solicitá tu préstamo en simples pasos
                    </p>
                    <span class="big-slots__slot__view_more">
                        <a href="/718_APP/personas/préstamos/préstamos-personales/dale-gas/">Ver más...</a>
                    </span>
                </div>
            </div>
        </div>
        <div class="row small-slots">
           <div class="col-md-4 small-slots__slot">
                <div class="small-slots__slot__title small-slots__slot__title--title1">
                    Cotización
                </div>
                <div class="small-slots__slot__content">
                    <div>
    <table class="table table-striped table-bordered">
        <tbody><tr>
            <td>Moneda</td>
            <td>Compra</td>
            <td>Venta</td>
        </tr>
        <tr>
            <td>DOLAR</td>
            <td id="usd-purchase">55,2500</td>
            <td id="usd-sale">59,5000</td>
        </tr>


    </tbody></table>
    <label id="lblError" style="font-weight:bold; color: red; margin-top: 10px; display: none;height:20px"></label>
</div>


<script>

    var USD = "USD", EUR = "EUR";
    var OperacionCompra = "MCC", OperacionVenta = "MCV";
    $(document).ready(function () {
        $.ajaxSetup({ cache: true });
        var jqxhr = $.getJSON( window.location.href + "/umbraco/api/Currency/GetCurrencyExchange",
            function (data) {
                $.ajaxSetup({ cache: true });

                if (!data || data == "")
                {
                    $('#lblError').text("Ocurrió un error en el Servico.")
                    $('#lblError').show();
                }

                $.each(data, function (key, val) {
                    if (val.CurrencyCode  == USD && val.OperationCode == OperacionCompra) {
                        $("#usd-purchase").html(val.Value);
                    }
                    else if (val.CurrencyCode  == USD && val.OperationCode == OperacionVenta){
                        $("#usd-sale").html(val.Value);
                    }
                    else if (val.CurrencyCode == EUR && val.OperationCode == OperacionCompra) {
                        $("#eur-purchase").html(val.Value);
                    }
                    else if (val.CurrencyCode == EUR && val.OperationCode == OperacionVenta) {

                        $("#eur-sale").html(val.Value);
                    }
                });
            });
    });
</script>
                </div>
            </div>

            <div class="col-md-4 col-sm-6 small-slots__slot">
                <div class="small-slots__slot__title small-slots__slot__title--title2">
                    Canales de Autogestión
                </div>
                <div class="small-slots__slot__content">
                    <div class="clearfix">
                        <div class="col-md-4 image col-xs-4">
                            <img src="/718_APP/media/6368/logo-abcd.jpg" class="img-responsive">
                        </div>
                        <div class="col-md-8 small-slots__slot__content__text">
                            <p class="small-slots__slot__content__text__subtitle">
                                Alta Cliente Digital
                            </p>
                            <p class="small-slots__slot__content__text__description">
                                Te presentamos un nuevo canal totalmente digital y exclusivo para nuevos clientes
                            </p>
                            <span class="orange">
                                <a href="/718_APP/personas/canales-de-autogestión/abcd/" target="">
                                    Ver más...
                                </a>
                            </span>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
            <div class="col-md-4 col-sm-6 small-slots__slot">
                <div class="small-slots__slot__title small-slots__slot__title--title3">
                    Club Bancor
                </div>
                <div class="small-slots__slot__content">
                    <div class="clearfix">
                        <div class="col-md-4 image col-xs-4">
                            <img src="/718_APP/media/2684/club-bancor-_web.png" class="img-responsive">
                        </div>
                        <div class="col-md-8 small-slots__slot__content__text">
                            <p class="small-slots__slot__content__text__subtitle">
                                Club Bancor
                            </p>
                            <p class="small-slots__slot__content__text__description">
                                Un programa desarrollado por el Banco de Córdoba, con el objetivo de premiar el consumo de sus clientes a través del canje de premios.
                            </p>
                            <span class="orange">
                                <a href="/718_APP/personas/club-bancor/" target="">
                                    Ver más...
                                </a>
                            </span>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
        <hr>
        <div class="comisiones">
            <span class="orange comisiones__title">Comisiones</span>
            <div class="comisiones__table">
                <p>Mantenimiento de Caja de Ahorro Común, Sin Costo | Costo de Mantenimiento de Cta. Cte. para P. físicas sin Act. Comercial $ 484,00 | Transacciones por ATM (cajero automático) en red propia $ 47,83 | Transacciones por ATM (cajero automático) en otras redes $ 53,43 | Comisión por mantenimiento de tarjeta de crédito básica $ 181,50 Cordobesa Internacional - $ 181,50 Bancor Visa Classic - $ 181,50 Bancor MasterCard Internacional | Comisión por renovación de servicio anual de tarjeta de crédito básica $ 1.252,35 Cordobesa Internacional - $ 1.252,35 Bancor Visa Classic - $ 1.252,35 Bancor MasterCard Internacional | Comisión reposición por extravío, robo, hurto de tarjeta de crédito básica $ 277,09 Cordobesa Internacional - $ 277,09 Bancor Visa Classic - $ 277,09 Bancor MasterCard Internacional.</p>
<p><a data-id="4170" href="/718_APP/comisiones/" title="Comisiones" class="orange">Ver Más</a></p>
<p><a href="http://www.bcra.gov.ar/BCRAyVos/Comparacion_de_Comisiones.asp" target="_blank" class="orange">Tabla comparativa de comisiones bancarias del BCRA</a></p>
<p><a data-id="4560" href="/718_APP/información-al-usuario-financiero/" title="Atención al cliente" class="orange">Información al usuario financiero</a></p>
<p><a data-id="5815" href="/718_APP/linea-ética/" title="Linea  etica" class="orange">Línea Ética</a></p>
<p><a data-id="9583" href="/718_APP/renta-financiera-rg-afip-4394/" title="Renta Financiera – RG AFIP 4394" class="orange">Renta Financiera – RG AFIP 4394</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><a href="http://www.usuariosfinancieros.gob.ar" target="_blank" class="orange"><img style="width: 320px; height: 118px;" src="/718_APP/media/3806/usuariosfinancieros.png?width=320&amp;height=118" alt="" data-id="6725"></a></p>
            </div>
        </div>
    </div>
        <div class="umb-grid">
                <div class="grid-section">
    <div>
        <div class="">
        <div class="row clearfix">
                <div class="col-md-12 column">
                    <div>




        <script>
    $(document).ready(function () {

            function setCookie(name, value) {
                document.cookie = name + "=" + value + "; path=/";
            }
            function detectmob() {
                if (navigator.userAgent.match(/Android/i)
                || navigator.userAgent.match(/webOS/i)
                || navigator.userAgent.match(/iPhone/i)
                || navigator.userAgent.match(/iPad/i)
                || navigator.userAgent.match(/iPod/i)
                || navigator.userAgent.match(/BlackBerry/i)
                || navigator.userAgent.match(/Windows Phone/i)
                ) {
                    return true;
                }
                else {
                    return false;
                }
            }

            function hasCookie(cname) {
                var name = cname + "=";
                var ca = document.cookie.split(';');
                for (var i = 0; i < ca.length; i++) {
                    var c = ca[i];
                    while (c.charAt(0) == ' ') {
                        c = c.substring(1);
                    }
                    if (c.indexOf(name) == 0) {
                        return true;
                    }
                }
                return false;
            }

            var prepend = location.pathname.replace(/\//g, "_");
            var mediaId = "8290";
        var advertisementName = prepend + "__" + mediaId + "__advertisement";


            if (!hasCookie(advertisementName)) {
                setCookie(advertisementName, "true");
                $("#advertisement").modal();
           										} // tiene cookie
				else
				{
					$(this).find('video')[0].pause();
				}



				$(function(){
    $('#advertisement').modal({
        show: false
    }).on('hidden.bs.modal', function(){
        $(this).find('video')[0].pause();
    });
});



    });
</script>




                    </div>

                </div>
        </div>
        </div>

    </div>
                </div>
    </div>

</div>




 </div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-7"></div>
                <div class="col-md-5"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-8"></div>
                <div class="col-md-4"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-6"></div>
                <div class="col-md-6"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-12"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-7"></div>
                <div class="col-md-5"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-4"></div>
                <div class="col-md-8"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-3"></div>
                <div class="col-md-6"></div>
                <div class="col-md-3"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-12"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-4"></div>
                <div class="col-md-4"></div>
                <div class="col-md-4"></div>
            </div>
        </div>
    </div>



    <div id="Breadcrumb"><div class="container">
    <span class="sel">Bancor</span>|<span class="sel active">Home</span>
</div></div>


    <footer id="footer">

        <div class="row">
            <div id="bt-footer"></div>


            <div class="row">
                <div class="col-md-3"></div>
                <div class="col-md-3"></div>
                <div class="col-md-3"></div>
                <div class="col-md-3"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-4"></div>
                <div class="col-md-4"></div>
                <div class="col-md-4"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-6"></div>
                <div class="col-md-6"></div>
            </div>
            <div class="row">
                <div class="col-md-12"></div>
            </div>
<div>
    <div class="row background-green green_bar">
        <div class="container green_bar__container">
            <div class="col-md-2"><a href="/718_APP/media/1783/cod_practicas_bancarias_enero_2010.pdf" target="_blank">Código de prácticas bancarias</a></div>
            <div class="col-md-05">|</div>
            <div class="col-md-2"><a href="/718_APP/media/4117/codigo-de-gobierno-societario.pdf" target="_blank">Código de Gobierno Societario</a></div>
            <div class="col-md-05">|</div>
            <div class="col-md-4"><a href="/718_APP/media/3854/politica_de_transparencia_en_materia_de_gobierno_societario.pdf" target="_blank">Política de transparencia en materia de Gobierno Societario</a></div>
            <div class="col-md-05">|</div>
            <div class="col-md-2"><a href="/718_APP/media/1785/inst_codigo_de_conducta_y_etica.pdf" target="_blank">Código de Conducta y Ética</a></div>
        </div>
				 <div class="row background-green green_bar">
        <div class="container green_bar__container">
            <div class="col-md-2"><a href="http://www.redlink.com.ar/" target="_blank">Red Link</a></div>
            <div class="col-md-05">|</div>
            <div class="col-md-2"><a href="http://www.bcra.gov.ar/" target="_blank">BCRA</a></div>
            <div class="col-md-05">|</div>
            <div class="col-md-4"><a href="http://www.clientebancario.bcra.gov.ar/" target="_blank">BCRA - Cliente Bancario</a></div>
            <div class="col-md-05">|</div>
            <div class="col-md-2"><a href="http://www.jus.gob.ar/datos-personales.aspx" target="_blank">Protección de Datos Personales</a></div>
        </div>


        </div>
    </div>
    <div class="row brand_row">
        <div class="container">
             <div class="brand_row__brand col-md-2 brand_row__brand--text col-xs-12">
                Banco de Córdoba S.A. 2016.
                © Todos los derechos reservados.
                <span class="brand_row__brand--phone">
                    0810 2 BANCOR (226267)
                </span>
            </div>
					 <div class="brand_row__brand col-md-2 col-xs-2"><a href="http://www.cba.gov.ar/" target="_blank"><img src="/718_APP/media/1466/inst_gob_cba.png"></a></div>
        </div>

    </div>

</div>
<div class="col-md-4">
    <span id="Language" class="pull-right">
        <div class="languageSelection">


        </div>
    </span>
</div>

<script type="text/javascript" src="https://channels.chattigo.com/webchat-widget/widget.js"> </script>
<script type="text/javascript">
    document.addEventListener("DOMContentLoaded", function() {
        var settings = {
            header_text: "BancorEO",
            header_img: "https://www.bancor.com.ar/718_APP/media/4875/eo-chat.jpg",
            login_text: "Iniciar sesión",
            welcome_text: "Bienvenido al WebChat de BanCor.",
            header_background_color: "#49C5B6",
            button_login_bg: "#49C5B6",
            button_login_color: "white",
            subtitle_text: ' ',
            message_placeholder: "Introduzca su mensaje...",
            login_fields: ["Nombre"],
            locale: "es",
            name_field: "Nombre",
            send_color: "#49C5B6",
            header_font_color: "#FFFFFF",
            field_font_color: "#666666",
            welcome_color: "#666666",
            toggle_custom: '<div class="container-chat"><span class="pulse-button-chat"><div class="text-chat">¿Te ayudo?</div></span></div>'
        };
        var chat = new Webchat("bpc@WC", settings);
        chat.init();
        chat.visibilityWC(false);

        function applyFunction() {
            chat.startChat({
                nombre: "Yo"
            }).then(() => {
                chat.expandChat();
                chat.collapseChat();
                chat.visibilityWC(true);
            }).catch(error => {
                console.warn(error);
                applyFunction();
            });
        }
        applyFunction();
    }); </script>

            </div>
    </footer>


    <div id="BgLayer1" class="full-width"></div>

    <script type="text/javascript">
        (function ($) {
            $(document).ready(function () {
                //MovePageTitle
                if (typeof g_disableCheckoutInEditMode != 'undefined' && !g_disableCheckoutInEditMode) {
                    $('.MoveToTitleZone').appendTo('#bt-pagetitle>.container');
                }
            });

            $("#MenuH .menu").BindMENU({ MenuStyle: "DefaultMenu", Orientation: "Horizontal" });
        })(jQuery);
   </script>
   <script>
         (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
         (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
         m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
         })(window,document,'script','https://www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

         ga('create', 'UA-5906705-1', 'auto');
         ga('send', 'pageview');
    </script>




</body></html>
